8級同atcl既分別?

我見atcl既要求歌曲好多都係abrsm 8級既程度
其實兩者分別係邊度，abrsm 8級仲要考埋好多其他野
反而atcl只係專心係樂曲同埋份文度...

abrsm出名啲

建議DipAbrsm考上去

而家仲要唔洗文